[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [379] 龍肥換CEO，香港人都要自選CEO，光復我大香港

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

復刻團體活動「新春日下招福來運」
將於2019/06/30 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「千祭一遇♪」舉辦公告
2019/06/30 14:00 ～ 2019/07/11 13:59

常駐暗劍刀+暗龍
片:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

龍肥post ceo冇變都係熊爺

熊爺係老闆

日日CHECK EMAIL

黎緊唔開了
我驚寶寶深潛到地核
清晒體毛就專心shop titan

no ok

苦無專賣店

我的心真的受傷了

佛心農絆係咪會已成過去?
會老任依然會睇住唔會亂黎

流精

禾地應該24號食飯
吉唔吉

食乜？

斧頭扒

佬唔食牛

牙肥同佢食羊同其他野
好似係

食羊

啲人係咁我無嘢講做乜鳩
係咁洗想睇啲嘢都要碌好耐

由推 變左 我冇野講

我知 有啲好q長

之前冇咁多人推推推 真係討論
而家成頁都係冇嘢講 我想睇討論

?4

可以睇了

羊其實幾好食，唔怕個種味既話

睇過，拉得太長

好正

好睇咩

唔怪得近排係咁復刻
換執行總監 希望福利唔會少

阿肥唔食牛？

765 - 8853
抱大腿

麻麻地

佢話鐘意食羊同海鮮多D

仲有g

牛牛先正

同禾鋸扒扒好正喔

切得咁靚
一睇就知noe哥揮刀

有時食牛肉麵 有啲冇得叫牛根得每樣一半我會比晒啲牛腩人

專業刀手

切野大師

月尾黎食完去飛

189 1408 求carry 一場

南泡好燈

某國 應該係

誰打我 我就打飛機

麥當勞個海鹽雪鳩落架未

巧撚難食

咁難食都放咁耐

好似好多人出

應該係

終於！

盲JOR

扑左

有人試左麥記新野伏未

留名

好惡

18件雞？

D醬同SHAKE SHARP 粉

為香港，戒左了

食咗 醬伏 唔知乜黑椒shark shark粉伏

全伏

珍 賣左TVB廣告

超得要咩好 莉莉 狗女定其他？

依家金拱門紅到不得了
留返俾支那人食啦

上次係荃灣鳩行見到間OOO了

荃灣果間無燒牛肉包

衰弱必豬

50萬果個魔法卷 儲極都唔夠錢錢

Ja ga

你冇用魔法卡又點換魔法卷呀

程巴突破天際
Sba幾時玩

好耐冇去荃灣了

個3蚊豆花好辣殺

部電話要farm龍肥

日日都咁多人食

送比我都唔要

兩邊一齊玩

其實果頭好似冇咩好食

差一半多啲又可以多一個位

冇 成日同同事食都好撚貴
我去食扒仲好

我淨係覺得好撚多飲品鋪

其他

其實禾down咗 玩下先

我都分享下喜悅先

叫左唔好食

豪大大芋圓好冇食

普通,荃灣無第間,我都成日買
之前間木子執左

上次見冇人排 又等緊人
食左D白色冇味物體落肚

去市場收d野返黎用體力加價賣比npc

做炒家

老泥弱d，招技無燒傷
不過我都突滿左佢俾慕慕專用～

以前我樓下都有木子 不過得仙草食得落

仲有啲咩推薦

市場啲野唔係好貴架咩本身都

乜係執左先變果間咩

我仲以為係改左名

click一下睇佢原價

eg原 22000 標31000 照買

因為加價賣44000

但你要有250-270體力

其實除左公廁莉
咩都得

冇咁多體力

以前囉所以咪
登打士街木子都執咗幾世

想食章魚丸

葵廣果D冇登打士街果到好食

咁去登打士街食

不過登打士街間賣玉子燒就好食水深 葵廣平好多
唔差好遠

得陣石膏粉味
我拎多2蚊去買百福都好過佢

日船？

巧彩上次fd子叫禾千祈唔好食

日之船差唔多執曬

超得要狗女定利維坦好？

本身5屬都有龍滿破，火屬有阿耆尼，水屬有貞德

究竟點解hell d ai有時死有時又唔死

日船係對面馬路

好掛住日船牙牙牙牙牙

油麻地果間好似未執

問吓貞德專家 熊yeah

以前去讀日文都會去買日船食

禾以前成日食日船做宵夜

識日文教禾ok?

決定過兩日買日船 再比寶寶睇

我讀得少少

讀邊間

貞德已經滿破左喇

第一日本語

N幾

幾時帶我去威

剩係讀過n5 其實唔讀都識

而家咩都唔識了

好想去日本

識問幾錢就得

個支拉嘩
一cola des ga?

How much 1q

識波

真？
卷卷要500k

識日文

嬲日文都好勁

好多窮丁npc

基本上識これ就可以橫行日本

識用手指就得

關我咩事

都係苦無爽

重點係d體力

白字賤賣

null bar carry us call jpg

真 數學家

因為你日文真係好勁

咁禾以後都唔上黎了

挽留

對唔住

小氣
洗唔洗買埋比你呀

011 9055
希望有人能幫助打掉地獄怪物

要

禾淨係請寶寶食

最愛龍肥

-2

夠一萬抽未?

好彩Gun到

居然有人跟得上我的殘像？八架啦

請埋ok?

冇我份 哭了

一齊去葵廣食

指戰貨？梗有

幾時

睇下做幾日職安真漢子先有星期日假放

返9放6？
返邊區

星期日禾刀得

火炭 應該要出街 9放6 呢兩日去讀綠卡白卡

龍胖掃街團

我白卡月底到期都要續

禾好瘦 唔知做唔做得黎

我做依份工肥左25kg

我而家得55

輕過禾

95

單手舉起我

牙肥睇過我以前尖面相

我都想肥

我塊面冇尖過

好想比15碎女仔單手舉起

冇

95 vs 55

我72好鬼肥

我都係55

幾高

講緊乜數字

應該176左右

高過禾

成支竹咁 noe妹可以單手拎起我做武器

Duck 禾同sbar真肥仔

唔信

如果練返大隻d 唔知仲有無機會cow 到女

176訓係到都cow到女啦

Ching你好似唔止
又曲線讚自己

Ching 我無176

佬

我冇米五

龍絆男神

Metoo

到底佬幾高

訓係到都在176

目測高我兩個頭

龍胖換P之後可能會無咁佛

我又肥又矮
S巴飛巴可以做證

我驚太佛
0營收 執笠

換咗邊個p

我17歲靚女168長腿34E

唔記得

換KMR

想屌

虧成KMR

太高

想搵個抱得起來屌嘅女友

好難
要130-140cm

以前唔夠力抱

新刀有無咁勁
3隻hell全拆剩1分鐘

哈比人...

079 4059
hell 求Carry

鐵又唔夠 木又唔夠 草又唔夠
野怪料又冇 想4啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

轉黎 無限苦無

矛牙

我自己都唔想信

賣苦無既錢捐哂出去

我都冇

全巴食咁多女 一定好靚仔

又打唔到藍色圖d材料

做得又慢

想谷爆左鐵匠個紅so仔先

禾錯過左d乜lol

唔好屈

我覺得勁過家on

不過又要買新符

樣衰都可以整容
矮真係玩撚完

而家大大力

邊張？

條女抱起你黎比你屌點睇

都應該唔得 想抱NOE妹試下

Lm

隻奶好脆點跟好

四葉都係好靚仔

D高佬拍埋矮仔度會唔會暗啞底恥笑

會

咪屈

熊爺
珠寶用咩料多

我裝條40lv既bam chow龍都無死

幾高先算高佬

有時都會自卑
但夢想係cow高過自己嘅囡

高到自卑

戒指1，2用鐵
3用鐵 葉 打怪料

項鍊1，2用鐵 皮
3用鐵 打怪料

永遠都要抬高頭望人

高佬E

係高過150嗰啲咋

高過150好串

無家康又無竹達

hmmmmmm farm 多野先搞佢

唔信…

其實我個friend黎

呢個框有咩用

我果隻成日都過唔到第一次日出 ai問題？

第四個了

早少少開始走
啲電腦啲成打到唔識收手

\|/ R.I.P.

牙肥你有救了

原來可以中3張⋯

嬲了

"本身就類似咁用嘅""不過而家應該攞黎當其他forum d簽名咁用"

cout << "點解唔得嘅" << endl;

cout << "testing" << endl;

識coding

睇唔明 好複雜

你識coding

我識D阿津路同C++

我啱先有第1張

升價5倍

市場放出去
利申扑

咁假
本身佢都大波

拍賣？
放咩價

睇 thumbnail 個髮型一舊舊咁
唔想睇了

我放左4把橙苦無放左100石左右
你睇下你嗰個咩價

我乜都唔識

我剩係識飲津路同痾C

39石
放到100石咁勁

我而家係街見有種係充氣bra 好似好把炮

4把加埋…

不過好q熱咁

我個自由包睇唔到幾錢
又唔比買

原奶正d

點解我無嘅

你未買88$包？

你地買埋88$?

咩嚟

伊藤園ok?

今晚d餅卷易出左

38蚊包 之後係88$包 我見程巴買左
我都買埋

叮

其實叮乜？

少年，你太年輕了。你以為這個TG上真的有那麼多人叮你嗎？其實都是我一個人叮的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

noeYiJiEun

原來佢個tg係真架
畀個pipi美佢先

block左一個

pipi美都block

放ac pm

一餐吉野家下午茶

又一個月了

產個月幾多個post

上

入群pm鵝

轉咗noe妹谷主

冇27k戰力圖即扑

放龍肥acc
TG lemon唔知乜a

有6幻石
多角 5屬龍4突

TG詳談

一早畀過pipi美noe清
幾友善

冇人覆

Noe妹又玩長輩圖

你好 晚上的夜景很美

認同請分享

點見lol

聲望掛

乜驚嚟

@熊yeah

Shop titan

我見佢擺左隻狗狗出黎

代言人

Lihkgwestgg

慕慕

龍絆谷唔收人?

想入

要27K戰
你有冇呀？

屌 買錯粒11萬既石 屌!!!!!!!!!!

我大龍肥復活鳥

你個tg都唔開入黎把撚

SE出咗隻魔禁驚好撚似公主

講緊乜

點解睇唔明

屌我以為維巴玩英雄氣泡, 原來廣告黎

魔禁有男人點會似

我都R哂頭

3粒匙碎

個介面 抄到8成似
一開就有種既視感

Block

又SE...
我有SE恐懼症

比人屌到啪啪聲

又要振...

（網上）

振夫網

你個tg個notifications 連接龍絆post既

公主都要抄...

Tg都屌

有冇人帶Hell
4901328

點解維維維啲歌成日咁好聽

我維有taste

有沒有LINK

今日禾個仔一落公園就比個囡囡捉住嚟錫嘴仔
不過佢冇反應

咁細個就有女...
我想4了

識挽

咩歌

你個son一定好靚仔

アイロニ

塊面好似我

見到維巴打獅子就諗起無姓玩家

can you feel my, can you feel my,
can you feel tears that won't dry?

次次一聽到呢句隻耳仔真係出油咁

個囡囡幾歲

係咪有直播睇 有無link share ?

3,4左右

twitch搵龍肥台 中文果個就係

Thanks

咁除左你無人係tg搵我

TG得牙肥會理我

又要清體毛了

真龍？

你個son 三 四歲就贏左我

谷主囉 大把人叮

老人家唔用tg

龍肥幾時先出新歌聽下 兜ko已經厭倦

搵打呢麼架免拿果個黎唱龍肥歌仲好

幾時出兜ko黎抽

活動

不吸引

都唔記得左幾時開始講
講到宜家都未出

未開真龍箱

seed歌隻隻都咁好聽

佢啲女同學好鍾意玩佢塊面

旅行去冰

熄左bgm好耐
厭倦？ 你應得㗎

同禾食飯未牙

努力刷太多聽完又聽

你要開咩

我沒$$呀

個前奏

請你食

ching bar 表示

呢隻好似初音歌

block曬d4mk

null巴火力全開

5475970
Hell 求幫

扮

正

維B又MOON POST

維b幾時叮下我

-2 求幫

Dunn ff

最多我叮

開心返未lol

-1 PLS.....夜左收工冇跟車

thx all

求carry 943 3340

一唔集中避唔到一下就死左兩隻

-1 大大力

東方project

我行太遠會死

唔知足

宜家個城要升咩？
你地仲有冇人玩 龍肥奸商？

S巴未入 問下佢

升人口好貴
cls

Sba入左啦

320萬
十個人就每人32萬
冇人入可以hold住先

屌我賣一日苦無先50幾萬

真風紫圈會爆擊？

205 3750

求開箱

全副身家都唔夠俾 係咪就快俾人踢

唔賣其他野？

整多樣
岩岩戒指

休閒
雖然玩得好chur
但唔會踢

啲鎖匙點拎
啲箱開唔到

打地圖d王25%跌

-1

但on9 24h一次王

18K跟唔跟得

入黎試下 都係抱大腿

好肝

呢個二胡佬好好聽

呢啲驚唔急得

好快悶咁

二連

你太chur
同埋整死一樣野好悶

me求curry 374-6393

有冇歌名

-----1

咁要升家具先嘛

又要體力 做炒家

叫檸檬叮叮 好1似係

多謝兩位

仲有冇人要hell

永動機活動令禾發大財

打稀有怪會出

第一張圖初級就打到
中級打唔到

ja d wor ching

歐洲人全面進場

點解咁match

嘩屌

佢個死人表情

又跌左咩

啲裝飾會加紅色閃電
要多啲運用紅閃電先得

發大財 由幾萬發到整咗兩把530
再可以整多把

隔離post啲人咁靚整到

家的感覺 點跟

望返自己果個
笑左出聲

真係好爽, 我合完兩把530, 仲有800幾萬

好似有位巴打係cygame到做
知唔知點解換ceo？

邊個

佢成日唔check email
積埋積埋一堆
一獲過爆左

唔記得啦，好耐有個post出現過

個名有cy驚嗰個?

可能係sbra大股東

逼害

入黎驚TG group講
唔可以外傳
TG lemon唔知乜a

維巴d手速
真心懷疑係boot

4格 點跟

叮

唔準講我維壞話

弱了
啲任務素材可能真係要靠買
唔係點升3階以上嘅裝
應該要谷死一款上高階賣

其實都傾咗成個月
CY高層覺得佢主線劇情發展嗰方面做得唔係幾好
新活動又冇乜idea
所以想換人試下可以有咩新嘅衝擊

各位手足, 想分享喜悅, 可以嗎?
今次真係好撚好撚開心

認真咩

加密

准

請分享

牙肥打左幾多金章？

努力刷活動真係可以創造奇蹟
抽3萬石不如拎2毛刷打隻獅

30級果個要1,000,000解鎖
但我25級果個用左5萬蚊就解到
之前明明50萬

so shine lor

潛了

扑了

重有咁多有償石

叫聲你地拖哥

對唔字

熊爺

我而家抽唔到時間出黎刷龍肥

月供龍晶+鋼+英雄之證呀嘛

先清龍肥體毛
然後先玩商人
商人育成向
唔使急

拖哥

今次咁肝下次再係咁就罷玩一日

wanna cry

屌
無車歸家

又幾靚

檸檬叮叮1

法國隻劍真係幾撚廢, 抽完都係擺返入倉

momo

你講乜

其實我都發現維巴唔理隻劍都知咩事

nga班友話勁喎

收到風真龍會比人追住黎含

可能係我舞唔掂掛
簡簡單單用返刀傷流暗隊算

劍聖

出五星女劍

維巴一家丁爆

一定

刀劍係活力fd子黎
大膽預測真光隊會係 暗劍暗刀(活力)+牡丹(3層刀傷+攻buff+血ex)+暗法/補(如有需要)

機會好大

爛叔做版
追住黎含定含得撚象皮糖

sbra用家講兩句

嬲

要叮成晚

痴線多我一幻

法國隻獅好似有bug
無啦啦有幾場都係爆晒箱但淨係得一兩件垃圾

冇人覆你
扑曬
我做好心回下u

痴線多我一幻二

訓到一半痛醒左

快啲康復

心仔痛了

冇玩龍肥既人對角色既睇法

Sba 超得15號先完
今個pool 11號完
我係咪等埋新pool 先揀超得會好啲

暗刀暗劍真係麻麻地 因為抽唔到

理論上係

臭雞莉地底泥
因為未抽到

我應該抱得起莉莉

想抱你

快

超得佢啦

熊貓貓2次超得都唔揀我大莉莉

證明唔值得揀

我都未抽到

好悶悶

Love u null

琴晚抽咗5張餅卡今朝又掛番番嚟

點解可以跌咁多，我打到萬6都係得幾張

第一日我得30張 而家有67張

我應得嘅

非洲SER打左前日打左4000金都冇一張之後我就放棄左

公平咩

@寶寶 呢個扑得

寶寶點會扑同鄉

想分化禾地3姐妹

扑9U

可能唔會
但一陣潛水唔回post
同絕食抗議差唔多

3P

歐洲七人眾
肥婆 寶寶 熊爺 hionjj noe妹 英文名 歐到冇朋友

媽的貢丸

有無唔歐唔非名單

退役啲英雄會點？
再抽要錢？

邊位係金髮

唔問得架 一講就得罪哂三個

有位背多分

巴哈D人 開到50箱 打到好多單抽卷 係咪打HELL ga

一齊shop

用同樣時間返pt 課金可能重多抽

Inbox咗老任，高級同hell跌既野係完全一樣

跌嘅野係一樣
但機率好似冇講係咪一樣

機會率呢?

定係人地神運

開始卡卡地

人地可能係返住工刷

手痕20抽咗

龍絆日冇得抽了

佢話係完全一樣囉，可能刷落有唔同掛
利申刷高級都係一車車咁出卡同碎

卡我指係單抽卷

無哂啲料了 出面又賣差唔多3千1舊

打到條冰匙

歐洲人...
朴得了`

我刷咗12箱都係得5單抽卷 3匙碎
因為有聖水先狂打ja

想不到U也是4歐洲人

開左啲垃圾

我得好少單抽卷, 星碎比較多

講真hell我有打，高級都有打，兩個分別真係唔大
但ex真係可能6/7場就出一次單抽/碎，所以我情願打高級，每場完得快d，打多兩場ex好過

打左成日都未見過餅卡
U4歐洲人

抽完有回贈姐

抽到爆廠都冇回贈

我揸住你隻手仔打就會有

ok

歐洲4蛇

Shop是咪冇人玩？
咁我地可以暫停升人口

差100個大章就可以整暗斧

alex巴又去左做現充

棄左

咁點算
真係棄先踢
Alex巴仲玩唔玩

刀傷問題，
刀，斧，槍，丁丁同一team打怪。刀傷會加上去定計最高攻果隻角/龍？

7場EX 乜都冇

17場EX 乜都冇

27場EX 乜都冇

咁快棄?

冇棄
儲緊100萬 30lv 用

副本d料好煩

煩到痴線...

聽到4sir都咁講
我就放心了

咁快30lv, 點gun

1場45分鐘 每次3場 大約8-10個 休息20分鐘
屌佢老母

慢慢黎

山羊石可以經market買料

4葉想棄了

仲等緊嗰3個半個鐘副本

又眼訓了

熱到唔想出去

嘩 屌
老虎機拉到二獎

1522 1004

毒撚永遠都唔出街

番自己屋企又要經過坐撚死人嘅龍翔道

38 + 88 儲埋啲石冇乜用
星幣從未用過
感覺唔抵買啲野

依個時間驚乜

我fing L哂

成日整野 手快
用石refill
on9同一個位pop出黎

啲野好唔抵買喎

有得ingame 賺返就算

我得返216

用唔落啲石
啲星幣咁難賺
一條匙都幾百
用唔落

成日見到啲50副本料就忍唔住

我得兩隊位 所以分四隊
兩隊出發 兩隊休息
就可以不間斷出任
不過人少咗會耐啲
唔知點效益先最大

好登

依個時間都塞就抵死

登到屎忽仔痛 由連翔道已經開始登啦

果段爛路世界級
之前渣車都登到HIHI

係唔係住大西北要搭果條路真係唔知有條咁登嘅路

日日都要登兩次

好彩禾天馬苑落唔洗登咁耐

淨係登果一段姐 去到天馬都登完

巧少搭落去後面

我的佛 一日一回無料

免費1抽

7月後半出真龍

女女女

準備出公會

同盟
有冇位收禾小新手

得星期六/日有

好fuck好fuck好fuck

佛啦

跪求公會

一星期兩隻免費5星

200閪水 好佛好佛

特別動作
限？

好撚大波

btw
肥尾有無平

808 8640 hell help

龍肥日出水著真係唔出奇

朝早三姐妹完
晏晝就出三姐妹

報定名入公會

同盟唔知有幾人
裝唔裝得晒成個post啲龍肥友

G ALL G

一換完P就真係大復活

鍾聲響起龜家的訊號

hell help 871 2370

點解唔出粉毛

10萬戰力

那兒來的閪水呀

買唔買第四張好

準備開龍絆t1公會
入場要求今次活動十萬金

.gun

平民玩家換得1張

太難了

.GUN

求入連登同盟

lemon同盟a_a

我宣佈龍肥新任CEO
Sbaba

點解會問？

谷主

好佛
維巴玩緊唔敢入驚

點跟

今日好似易出功夫之道

好佛
想加入同盟，有無公會收

bin夠未

又話唔出公會

同盟
公會

希望裝得哂

・「星宿解放團體戰」的「高級」和「超級」難易度中，可以獲得能夠強化新育成要素「＋值」的道具。
初期只可獲得強化角色和龍輝護符的「＋值」道具。今後的版本更新預計將會追加可給龍族和武器使用的道具。

轉左手咪出

其實應該係多條channel咁上下既野

開自己acc啦

CEO-Sbaba出黎講兩句

同盟會叫咩名

有超姐係單人活動?

要重裝

327 8512 hell求carry

咁既look,出水著好d

粉毛水著抽爆

同盟留番個位俾小弟

反熊抗豹太聯盟

954 4639 求curry

落車唔打住

無玩唔比入同盟

不想玩公子就來玩龍胖

好名

太長
驚唔夠位

gun

改名 我愛四蛇

四葉做緊商人大腿

我得萬9戰, 打下一場

同盟

太特別

個個都留唔通個個都想留咩

唔好再出LOLI PLEASE

出左咪知

從2019/07/11 14:00之後將可於遊戲中獲得「星宿結晶」，並且在設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」中也可獲得該道具。

好快有得拎

冇晒大腿打hell

同盟名: 點好意思呀

入呢到同盟要求係咩?

個個都入唔通個個都想入咩

唉點好意思呀

同盟名: 唔歐唔非

有冇小圈子同盟

真
有冇咁橋

最基本條件
有玩

954 4639 where is 大腿

睇人數做人

pkm合作不是夢

一個大腿都冇

-sbar

同盟名
我應得嫁

冇2萬戰不如自己開場r大腿
冇s巴好難跟呀咁樣

sor

龍化劍盾神獸同老噴

檸檬與狗不得內進

連肥入盟條件
1.真係有玩
2.入TG谷( tg lemon同盟a 申請入谷 )
3.最高戰力隊要達28000戰

講緊其他人

一個會可以最多幾多人
想john

唔好咁大期望佢話俾你地交流咋喎

留個位比我，我可以做肉便器

連肥入盟條件
1.真係有玩
2.入TG谷( tg lemon同盟a 申請入谷 )
3.最高戰力隊要達28000戰
4.反熊優先加入
5.三毛唔比入
6.第1，2點先係最重要

再加

咁大波你都驚係LL?

咁咪冇人推post

六歲

300 8093 求3大腿

佢咪一樣會用維巴account玩 除非我維唔入

我正式要反你地兩個了

拿拿聲login我分身開始玩啦

面皮真係厚
厚過隻厚字

唔玩囉

講笑啫

兩邊照on無問題的
唔同時做任就得
利申：試過

謝謝curry

177 2702

好多限都冇好sad

連肥入盟條件
1.真係有玩（人地acc都計)
2.入TG谷( tg lemon同盟a 申請入谷 )
3.最高戰力隊要達28000戰
4.反熊優先加入
5.三毛唔比入
6.有推post（維維維維例外）
7.第1，2點先係最重要

再加

已修正

非洲人 開服到而家日日滿晒體毛入唔入得

唔係海豹都收咁大愛呀？

最高28000搞唔掂

問問問

問問問問問問

有Sba小氣簿

好耐無喜悅過
可以收我未

分享過一定收
係喜悅過都會收
好似係

PM咗TG谷主

叮 叮叮叮

檸谷主批左了

pm左+1

一定要tg? Whatsapp得唔得

又叮

好似tg谷係優先
谷主冇開wtsapp谷

其實都未出同盟
宜家都係講講講
大家問問問係無意思

熊爺好衰

無26000戰,入唔到公會鳥

出公會有咩用

點入TG谷?

有玩shop titian 入唔入得同盟

霸定個位做香港第一公會

配合下

開房抱大腿易咗
好似係
真龍可以喺公會叫

是咪server有問題
點樣咁疾
又重覆reply

一見到有公會開諗住入黎睇下連登有無
點知咁高要求

真係衰 都唔知邊個訂
一齊反佢
Between 入左谷未？

係囉

平時又唔見有咁多人

世界第一反公廁大聯盟

都是奸商

TG lemon同盟a

全部都係我熊

Sor 明明之前都唔會

入唔到+1

有冇白滑姐妹盟

話說松浦走左即刻有火建築

熊爺諗好新post未
想推爆佢

OK, JOHN

不嬲都係咁架啦

梳囉

MO

新手盟:白滑姐妹團 招人+++++++

我宣佈反莉大聯盟正式成立

熊爺好多分身 次次hell就成堆分身上水求carry

唔歐唔非姐妹團
1:絲打
2:唔會儲到上6幻甩石
3:想同小妹激情對話
到時招生

我都未得閒打

1.NOE

我合格了

用左了
Below 6幻
可以入？

幫莉出聲

U NOT 絲打 BANED

要自貼pm谷主證明係絲先入得

6幻

我望落似絲打

唔收人妖

撐莉莉 保鈴鈴 大聯盟
宣佈結束運作

影對冇腳毛嘅腳比寶寶就得